[方向] 出師有名

近兩個星期睇到唔少關於現時運動失焦，去到樽頸位的文章同thread. 喱點我都認同，我哋亦需要一個契機去升級行動。

但大家有冇想過契機係可以由自己創造出嚟？
與其擔心會步法國黃背心後塵，倒不如令每次的行動提升，每次的「更高層次的替天行道」出師有名。

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

目標要清晰先

認同。 定好後就由文宣去感性同理性宣傳。